【逃犯條例】警稱仁濟醫院醫護呼喝禁用椅子 (13:44)

反修訂《逃犯條例》風波釀成社會衝突，亦令警察與醫護關係緊張。本報獲得一張由荃灣警區指揮官向內部發出的通告，表示有警員在荃灣仁濟醫院受到不禮貌及不公平待遇，包括被醫護呼喝及被禁止使用椅子，荃灣警區管理層已向院方反映。本報正就此向荃灣仁濟醫院了解。

該通告指出，有警員於本月25及26日在病牀旁看守時，被醫護無理呼喝；有警員被醫護禁止使用椅子而要站立看守被捕者；在急症室的醫護知道其中一名被捕者有傳染病，帶到隔離病房時未有通知警員有關情況，令該警員未能適時自我保護。

該通告稱，荃灣警區管理層在27日早上收到警員報告，同日下午往荃灣仁濟醫院與該院院長及行政事務總經理會晤，向院方反映警員關注，獲院方承諾即時防止有關情況發生。

拔槍囉

醫護知道其中一名被捕者有傳染病，帶到隔離病房時未有通知警員有關情況，令該警員未能適時自我保護。

坐得多生痔瘡！

你站崗學乜嘢人坐？係俾病人同其他有需要嘅人坐架屌你

係醫院入面射TG囉
屌你老母

自己8掛又瀨嘢又賴人

黑警講禮貌同公平

On9比錢佢黎坐

香港，好似

tg 放題

屌玻璃心到呢

以後罷睇醫生囉, 笨!

佢唔係現場出現就冇事 去得果度就可能有呢啲風險

驚咪唔好入醫院

黑社會仲想有得坐？

下次d醫護唔該掃埋塵先俾呀sir坐
病人有咩病唔該同晒呀sir講先

驚就唔好入醫院啦

對腳廢架？
再嘈就整張關愛座比佢
叫佢坐再影比廢老批鬥佢

拔槍啦 咁危險d黑警咁柒

強姦囉

開將床畀你瞓吖笨

你都唔俾人睇醫生
醫生唔俾你坐邊樣嚴重d 呀屌你老母狗西

洗唔洗跪拜你地班警犬

有事唔好搵醫生囉

護士無落薄呀，即係無事啦...

江永祥點講㗎？尊重係雙向嘅。

有病人有需要咪拎走張椅 當自己特權階層咩

入得醫院起碼都戴個口罩吖，自己蠢怪得邊個？

唔俾佢坐要企都可以投訴
阿sir你真係小學雞

係囉 軍政府大哂
講笑咁講 死都激返生

警狗以為自己好大粒？

做得狗預咗啦 咁唔滿意咪唔好做囉

咁撚抵死呀
治癒

自己擔張椅囉屌

DKLM...學人講禮貌...
幼稚園重新學完先好講野啦

狗隻學乜野人坐櫈
有幾塊階磚俾你Sit已經好好

不完美，可接受

遲啲喺街見到啲囡囡靚啲 使唔使強制佢地含埋？

捉入警署先

人唔笑.....

坐係到訓埋覺

開槍囉
反正又無後果

用胡椒噴霧囉

好心啦， 小學生俾同學仔杯葛就投訴俾先生聽呀？ 有用咩？On9

你邊位啊狗仔

醫院咁多病菌，警察唔做好保護措施貿然進入，去得醫院又唔做保護措施就要承受呢睇風險

人地地頭 你存在已經係阻住醫護做野 仲要人地服侍埋你 你班差佬真係廢到喊 無品又賤格

自我保護

請你返嚟坐？

洗唔洗服侍埋你呀 黑警

size=5]當現行法律唔能夠制衡權力機關
我地就要自行公認一條法律黎保障自己[/size=5]

香港民主憲法聯署

屌笑撚左 病人家屬都冇椅 點解要比你

有病唔好入醫院呀！

父債子還

醫院大把傳染病病人啦咪撚玩啦班狗

做狗唔叫你坐地下咪算係咁羅

開槍射醫護囉 你有炮嫁

好好

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

馬英九看手錶

比生滋狗坐完惹到病邊個負責呀

阻你一陣

機場巴士總站集合
一點到場
有車揸車
無車搭車
有禮排隊
散銀繳費
數清數楚

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

吓
咁都唔放tg咁忍得?

出防暴出速龍入去打鳩佢地囉

佢哋叫市民曱甴有點計呀 正垃圾 過街老鼠 人見人憎

咳都可以傳染 屌你老母自己唔戴口罩又賴人咩on99

買張天皇椅過你好無

當值緊唔比坐唔係好正常咩
見d popo搭地鐵都係企

咁犯左咩法先

咦呢啲時間同人講狗要人權

比人拉嗰班手足夠不公平對待啦

櫈比人坐嫁，狗冇得坐嫁，跪係地下啦

咁驚唔好番工囉

屌你老母 你唔好傳染瘋狗症比人就真

怕傳染就咪入醫院

明明係自己死都要跟入房
係人都驚撚左你
出句聲都比你話差人做野唔洗你教
郁多少少又襲警
跟本自己攞黎又扮無辜
點怪得人人話毅進仔

咁驅散仁濟醫院啲人未

岩at 投訴lor

比老師罰企咁

驚咪唔好去醫院咯

咁無人話一定要比凳你用
紀律部隊企成日都得
點解要坐

其實醫院唔俾坐係有原因嫁,好多時病房啲床已經加到行都好難行,做嘢已經好勉強.宜家仲要擺張櫈喺度服待呀sir

驚咪唔好做警察囉！

醫護:你知頭先個情況幾亂架呵？我邊得閒睇你有冇得坐

媽咪佢蝦我

拉佢襲警lo
最興用呢招架啦

坐乜撚野？嫌個ward唔撚夠迫？
汪汪你地就真係阻住醫護做野啦

唔好去醫院囉

冇凳仔坐發脾氣

係 d狗好撚小氣

未聽過狗要坐櫈奇撚怪怪

一陣入仁濟拉啲醫護人員告佢地阻差辨工

黑警有特權呀醫家 少少事都發大黎搞

為埋啲芝麻綠豆事, 抵你比人話黑警

洗唔洗幫你按埋摩呀？

唔高興？叫幾隊防暴入去啦，射tg用棍打鳩人啦。好人好姐醫護點會咁對你，一定係你做咗咩先咁，唔好咁多不滿為黨添煩添亂得唔得。

屋企人都冇位坐
比個返工既坐 on99

唔滿意咪打人拉人放tg囉
再唔係咪唔好做嘢囉

黑警小事化大 玻璃心定豆腐做呀？俾埋個床位你訓好唔好？on撚9

拘捕醫護囉
放TG囉
開槍囉
你地班狗最叻架啦

每個黑警都有顆玻璃的心

使唔使提供埋啤酒汽水薯片爆谷你地呀

要坐都坐地下啦 狗黎嫁乍

有contact precaution嗰啲正正常常啲狗唔去掂又點會掂到 除非佢哋文盲唔識英文啦

被醫護無理呼喝

6-8月求鳩其搵條片都搵到你D好同事點呼喝普通市民啦, 怪你D好同事啦.

話到明隔離病房都唔戴罩關人春事

好慘呀 全個社會都要就你呀
咁撚似鄰國d垃圾

攞槍射鳩佢丫嘛

邊撚個敢呼喝你呀警員

在急症室的醫護知道其中一名被捕者有傳染病，帶到隔離病房時未有通知警員有關情況，令該警員未能適時自我保護。

醫管局有完善嘅投訴機制

真係好委屈
快d同佐級協會爸爸哭訴

自殘咪有床訓囉
連企都頂唔順要投訴

愛之心，責之切，各位勇武巴絲請聽我一言

唔好意思，阻你一陣

唔幫佢地含就話囡囡不公平對待佢地

可接受 不完美 需改善

我從來未見過d愛狗人士會帶張椅出街畀狗坐

冇位坐就同老師投訴
班狗到底有幾小學雞

哦

個醫護自己有冇著先?
冇嘅你驚咩? 後天免疫力缺乏?
有嘅你見到都唔識自己著? 腦缺腦?

老師小明對我不友善，佢鬧我啊

係咩？無寫係記事薄喎

有咩就問PPRB la

喂你唔係好鍾意睇病人嘅咩
人哋姑娘咪帶你去睇囉

跟住你話人有傳染病？
冇嘢啊？你自己要求去睇呀嘛

俾人呼喝
係咪護士去定期check體溫嗰陣popo唔識走位阻住人做嘢咋
我去探病嗰陣唔醒水，啲姑娘都會叫我行開啦

你地冇做錯到！試問邊個見到香港警察唔會呼喝？

狗仔奉旨要坐住睇犯？

用鼻索囉

咁又點？
洗唔洗全部人服侍你地啲警犬

隔離病房有寫明入去要著保護衣同口罩, 唔識字? 咁又係, 寫明有CCTV都唔識字睇唔到, 毅進文憑相第於5科第2級唔係話你地中英文真係有第2級囉.
定睇到隔離病房以為係講緊"隔離"嘅果間病房?

唔完美，可接受，但亦都要改善

我怕警察有傳染病多啲
同埋有事唔好搵警察 有事都唔好入醫院啦

Sit !good dog

驚咪唔好搵醫生囉

真係好撚好笑

黑警打完人要醫護救人，俾多左壓力醫護
屌柒你係必然

做得好！

陣間護士叫你SIT

你又話人當你狗侮辱你喇...

借你post 推一推,
我地無時間喇

林鄭叫我地對2019年施政報告提出意見

佢地已經係到吠

佢自己又好禮貌咩？

班警察到底有多玻璃心,先會連這種小事都要投訴

以為popo淨係唔識字啫
原來有埋樣版都唔識跟

on9

拉佢囉
唔比凳你坐咁撚大罪

抵死狗

驚咪唔好入醫院囉

驚咪唔好拉囉

天皇？

拉鳩晒佢地同啲病人入新屋嶺 再告佢地非法係醫院集結丫嘛

咁你係呀麻

帶口罩😷從來都係保護自己

唔企點對得住班速龍

佢唔俾你坐你咪拎枝槍指住佢個頭囉 佢跪低求你唔好開槍個陣你咪用自然反應用腳推開佢囉 想坐咪唔好出街囉 驚傳染病咪唔好去醫院囉

黑警學人講咩禮貌
唔滿意咪抆槍射TG,拉啲醫生護士返狗屋囉

d凳係比有需要嘅人坐架
冇得坐都要投訴
到底係依家係請黎供奉定返工

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

支持警隊杯葛醫院，以後唔睇醫生

港難當前 係時候集下氣 求神保佑

7個宗教派別 聽日各自搞信徒聚會
向自己信仰既神祈禱又好 拜神又好 搞咩儀式都好
學宣明會咁 為港祈福 斬妖除魔

道教 - 黃大仙
基督教 - 金鐘灣仔
天主教 - 沙田大埔
佛教 - 屯門元朗
伊斯蘭教 - 油尖旺
摩門教 - 將軍澳
法輪功 - 荃葵青

點睇

驚就唔好翻工

傳染病＝感冒

鬼叫你唔比人帶口罩咩on99

唔比凳班警犬坐係好正常 狗不嬲係坐地下架啦

仁濟: 翻查醫護人員 log book , 並沒有有關記錄。

狗咪要喝大聲d

香港警察當然是返中國大陸睇醫生啦

乜原來醫院d椅係比狗坐架?

當自己軍政府，屌你未屌你，你地平時點人，人地未點對番你

坐係度做咩撚野,再唔係咪蚊槍囉,你有槍架,到時又會比人讚英勇果斷

好野醫護，支持你地

好出奇呀?

"被醫護呼喝" 拉佢告9佢辱警罪囉
企晒喺到
阻住救人
死開啦

莫需有

比你用黎訓教？

咪阻撚住人哋醫護做嘢啦

有無紀錄? 有無證據?

好人好身唔係身有屎洗咩要坐
行得正企我正洗咩要坐

狗學咩人坐凳？

返緊工你坐乜撚野呀 請你返嚟坐既你去做保安啦洗撚咁高人工請你

國家

你班死差差佬入撚到去殮房咪又係比人當狗咁屌
咪以為唔柒出聲就冇人知
乜撚野呀，唔敢自己掂條咸魚呀

咁又點

喝狗

［有晒分析數據］文宣做錯曬方向！！！ 有興趣落區嘅請入黎睇

成日扮受害者

本身執勤就唔應該坐啦on9

又話拜關公，當年關公過五關斬六將夜晚係拎關刀企門口守成晚架，你地憑乜坐呀，拎住警棍罰企啦on9

佢點可以戴口罩架！行得正企得正駛乜戴口罩

呢句野真係好好用

走囉

隻腳坐到咁 日日係狗屋比啲同類屌得多屎眼？

唔喝得？犯法？
咁驚唔好去醫院囉

叫佢哋sit sit先明

唔會俾人炒嘅醫護大戰唔會俾人炒嘅警察

又想玩非禮？黎囉